歷史上仲有冇D最後一場全隊幫一個人刷數據，但最後拎唔到fmvp㗎？

14年最後一場馬刺幫法國跑車刷，結果FMVP都係俾左kawhi
今年， 結果FMVP都係俾左杜蘭特